# Тестовое задание

## 1_systemd_unit
Напишите Systemd unit, который будет обеспечивать запуск сервера Prometheus, поддерживать работу процесса и перезапускать его в случае выхода из строя.
Также необходимо предусмотреть в этом unit возможность перезагрузки конфигурации сервиса без его рестарта. 

## 2_dockerfile
Перепишите Dockerfile 
FROM ubuntu:20.04 
COPY ./src /app 
RUN apt-get update -y 
RUN apt-get install -y nodejs 
RUN npm install 
ENTRYPOINT ["npm"] 
CMD ["run", "prod"]

## 3_ansible
Напишите простой ansible-скрипт по развороту Prometheus сервера с БД postgres на debian 11 c комментариями для выбранных шагов

## 4_bash
Напишите bash-скрипт с обработкой статусов и ошибок, который проверить, что на странице https://it.is.mysite.ru есть текст "Про важное". Прокомментировать команды скрипта.